天文台上調周二（13/10/2020）預測離岸及高地風力至9級烈風！

天光前8 我話既

今晚早啲訓
聽日準時返工

是

咪發夢啦 大交合啲預測 同擲公字冇乜分別

冇事兒

個廢風可能連雨都冇滴

連燈仔

樓主唔係以為九級烈風等於九號風球

大交合啲預測其實係人都預測到

星期一至六上晝：1/3號波（烈風暴雨嗰啲永遠都係局部地區）
星期日及公眾假期：8-10號波（就算香港9成地方無風都照掛）